이상이 결혼시킬거야.
 아퍼서 병원에 있는앨 무슨 결혼을 시켜요?
일단 그렇게 알고있어.
가만, 그럼 그쪽하고 결혼시킨다 이거에요?
이미 다 끝난 얘기야. 당신도 그렇게 알어.
어림 없어요. 절대 안돼요. 이상이한테 내가 말할거에요.
이미 결정했어. 결혼은 지 좋아하는 사람하고 해야지 부모가 평생 책임질거야?
당신도 이상이 저거땜에 할수없이 허락했겠지만, 이번 결혼만 막아줘요. 아무래도 같이 일한다는 그 검사, 우리 이상이한테 관심 있는거 같습디다.
무슨 소리야?
내눈이 틀림없어요. 이상이 쳐다보는 눈빛이 반짝반짝 한게 보통이 아닙디다. 왜 그런 좋은 자리를 두고 그런애하고 결혼을 시켜요? 절대 안돼요.
